啲狗係到笑9我地

係連登9up 兩句
乜野都唔使做
啲人自己走曬

目的已達 最緊要手足安全 一個都不能少 你咪就係果隻狗囉

分化狗

負皮既可唔可以話我知我地成功左啲乜